天星碼頭啲大媽又出返嚟佢哋應該好等錢洗

天星碼頭啲大媽又出返嚟佢哋應該好等錢洗

報狗啦

有聲屌你

瘋狂舉報

點唱一首要幾錢

藍屍為所欲為

打熱線 多過2人

打熱線

毒撚自己出去睇啦乜撚嘢都相 日日坐喺度打飛機

我見有老野未唱都俾錢但係唔多好似$50

無圖你開post嚟把撚啊

好嬲？

唔玩得我咪say sorry

碼頭群組

遲早出現

嚮佢地後面掛張 Save 12 橫額打下氣